有無人起到佢底？

吊你老母
付出代價

推。

既然講好左唔捉鬼

咁就黎個 秋後算帳

推

鬼 手臂藍色螢光臂帶 手腕紅色螢光帶

有冇大頭呀，我識一個sdu架。

第二張

唔似係，可惜。

死左圖

乜撚都冇得睇點起？

連登load唔到圖

試下個面巾轉做肉色

唔識佢乜水喎，有冇手足識？